【核彈】A460黃SIR乜咁得閒做Admin阿？

直接D，有人報料：
@nattromanovaa #A460 黃偉興臥底狗，佢係好多gp入面

和理塞Admin: @nattromanovaa
Natalia Romanova

相信出完呢個PO之後，一定會有人話，踢左佢啦，無事，大家繼續入機場。
屌你老母啦，聽埋一路以黎其他情況先！

機場活動由824開始，一路都好鬼，希望大家中立理性分析：

【和你撞】觀塘824
- 824觀塘遊行一早mark左時間，日程表都上埋，據消息指，新機場Admin(即當事人)早喺812或更早，已向觀塘搞手團隊探聽遊行及申請書情況，觀塘搞手甚至已經同原有舊機場Admin【圍魏救趙】Admin Dxxe Kabxxm達成共識，決定讓路取消機場824活動，甚至有一段錄音表明「會撑觀塘，有咩幫手出聲」。

但新機場Admin一意孤行，硬推824機場，甚至係連登、連儂牆大面積洗板，所有連登post的#2回覆一定係機場，甚至故意用機場文宣貼滿哂觀塘遊行相關地區連儂，例如彩虹、坪石、觀塘，九龍灣，其他區唔見佢地同一位置貼超過百張機場Poster。

機場TG公海有大量罵戰，機場Admin及主要支持者係串到仆街，完全無法溝通，甚至邊個提觀塘就kick/ban，或者圍攻圍屌，有圖爲證：

觀塘搞手曾與機場Admin討論，不如大家將就下，兩邊一齊推啦，曾經一段時間出現過「824一文宣兩食」嘅情況，早上機場，下午出返觀塘。但機場Admin單方面決定再安排出圖，叫人7~11入機場後，12點繼續集會，明顯當觀塘死既，亦都完全無理過雙方共識。幸好，機場call 7點，做成運動失敗。加上燈柱事件，機場活動更加被比下去。

【和你撞】荃葵青825
機場Admin就算824失敗，都堅持仲想推825叫人入機場，只係因爲824實在太失敗，加埋TG公海屌佢地既人由觀塘手足，變成荃葵青手足，結果收左皮。

【和你撞】民陣831
嘗試撞民陣，仲要話人地都未Plan，結果唔夠人大聲，自己收皮。

【和你撞】天水圍91
天水圍係唯一一次事前願意讓路機場既活動，可能天水圍Admin唔知佢地d威水史啦，改左期914～不過最好笑係，天水圍啱啱先讓完一次91，機場又再推一次914和你撞，大家自己諗諗啦。

唔好屌係分化撚，唔該大家理性分析下，覺得機場Admin古古怪怪既，絕對大有人在，而家成個故事連埋哂啦，你地話應該點？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

push

tui

Tui

大大力推！！！

推爆

據First aider所講，曾經嘔過、話頸痛、依家變左deep coma(深層昏迷）, GCS: 3/15，脈搏一路下跌，氣喘，要聞最高濃度100% oxygen mask，呢d完全係脊髓受傷）既表徵，如果愈接近頭頸位置，輕則四肢癱瘓，重則傷到個控制呼吸個part，直頭會唔識呼吸，然後就死亡
係醫院呢d情況完全係超危急既情況，要即刻搵醫生，甚至ICU，要插喉protect airway。

太子站殺人犯

1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
8692 嚴偉光 輔警

太子站受傷細路，HK id# R772297(3)，請傳開揾議員及屋企人，好似係15歲，依家係廣華醫院

小弟不才
係咪煽動他人犯案 something like that?

哇

講真,我就唔會入機場住,入得第一次,第二次狗隊點會無plan玩圍捕.
不過費事開post講,驚被人屌.

會唔會多啲cap圖證明係佢

推

一早話左佢地鬼
唔係鬼就一定係蠢
呢種蠢隨時會連累自己人

雖然我覺得呢個GP ADMIN好撚廢
但唔係唔想信你
不過一D證據都冇點信你先?

唔入機場,街戰咪仲慘
機場個日1粒彈都冇
831 加加埋埋300粒
機場大圍捕拉左8個
831 個日拉左過百個

大力推爆

唔多似鬼
最多唔同意見
除非你有實質證據

有冇多d證據我都喺個谷度

831喺金鐘打咗幾個鐘無人被捕
銅鑼灣出埋臥底都只係拉到16個（包括社工同路人）
過百個係加埋太子站九龍灣站將軍澳站之類散水之後封地鐵鳩拉嘅數
當中應該大半係一般乘客嚟

你地自己去加果個number 咪睇到佢地咩名囉
再睇下佢係咪admin咪得

禁佢個名睇下有冇common group，不過佢可能已經改左名

起下底就知
樓主有份推 824 觀塘
擺明係私仇，至少完全睇唔到任何所謂證據

係咪連老豆搵仔都唔撚識睇，咁撚大個電話入落去對 tg ac 出嚟叫做無證據

報料講證據

有冇多啲關連啊？
咁同藍絲鳩起底有咩唔同？
tg cap圖+起底人資料=真相？
定係想嚇到啲人唔敢入機場？

但樓主有冇咩證明證實到個tg個佢用

可以對比埋其他街戰
催淚彈放題,水砲車
邊次唔係損兵折將
起碼機場點都安全過街戰
當然佢地顛起上來大圍捕截島都得,我唔會排除呢點
但我此終認為機場呢個地點真係最好,
但機場個行動要改善,點樣係盡夾D遊客係埋一齊
同埋真係做到排隊,唔堵塞,班狗就算拉到人都告唔入先

機場大圍捕拉,未必真係拉你,不過可能mark身分證,影樣,跟住極速放人走,
恢復交通.到時幾千人被mark曬....當然有心理準備就唔同講法 just do it
_________________________________________
而我會去左九月八美國領事館做和理非先
打中共要靠外國勢力.靠外國勢力就要扮和理非先.
街戰只會傷自己人,根本傷唔到狗分毫,更加傷唔到政府.

91好彩有咁多義載 冇全軍覆沒 大嶼山孤島嚟 出入都難

根本就係有鬼啦 個風係咁吹人入機場

admin組真人確認 本行動組admin唔係黃偉興本人 連登#211707 迅徒 惡意分化 連基本facecheck準律亦無視 其人可恥

7

留名

但機場個行動要改善,點樣係盡夾D遊客係埋一齊
同埋真係做到排隊,唔堵塞,班狗就算拉到人都告唔入先

呢點好認同,
上次9月1,
個時2點多D,
人都未夠,
跟住有人設路障
根本錯曬....和理非排隊其實就得,跟住人多自然會塞.

上面班弱智
有埋電話號碼你都唔撚信真係神奇

即使唔理入機場個決定係啱定錯
淨係有狗做admin都已經係大問題啦！

咁你又係邊個

我就MATCH唔到呢個電話
你就當我真係唔識囉
求圖FC

勁呀巴打
有無確實證據
記者文宣外國推爆佢
狗記招質爆佢，律政司無屌錯班狗又一力證

呢粒屆核彈

果個電話號碼入左係 admin？

Pushhhhhhhbb

真係要推爆，臥底唔會煽到人犯法
推爆班狗上庭到時咩證供都唔可信唔可用
核彈

1點,真係遲到多,預人2-3點
你一設路障,班狗就有藉口清場,
同埋青馬塞緊,又CUT機場落
已經好多人要東涌行過黎
聚唔到人

你入group就見到admin boardcast
我fw岀黎
唔係話有人爆料就信晒

咁講啦，呢個post都俾到個位大家思考一下，反思下成個圍機場玩法。

大家停一停，放低自己信念先，圍唔圍，自己決定。但我覺得回顧下分析下無壞。

多啲人確認果時 佢都走左啦

今個weekend有咩做？

其實機場係點都要改善吓手法
第一講明遊客裝就唔好吓吓黑衫，明知啲狗見黑衫就9衝，唔講以為西班牙啲牛咁見紅就衝。既然係全港市民都反政府，又唔係勇武場要BlackBloc, 咁點解要走去無啦啦搏狗抄身份證呢？
其二係嗰日最大影響力其實係咁多位車手，但認真其實嗰日有一部分未入到嘅手足搭著巴士咁塞，入到去又遇著封站，基本上係變送頭咁濟走唔到。
第三，入機場唔係唔得，排隊係可以考慮，唔係話捉唔捉鬼，但可以預計會有臥底狗走去玩路障封巴士站。要知道無咗巴士又無埋黨鐵，加上塞交通就唔會有的士，咁就會變完全孤島。真係有必要入到機場做依啲？
其實有人提出過，淨係搭車入東涌來回走青馬橋觀光都可以測試交通流量。
屯門公路抄吓車又封晒4線，啲交通意外避無可避嘛而青馬每邊得3線。。

R字係咪新移民？
無啦無啦同胞都殺

出埋身份證

有咩證據？
唔信

所以唔好下下屌咩新移民，堅有好多手足黎
琴晚先有個街坊呀姐幫手屌狗，仲比班毅進狗串廣東話都講唔正

Pish

黃偉興

p牌仔推唔郁

雖然各有各做
不過機場除非你衝撚到入停機坪阻到貨機/轉口
（即係真春袋）
如果唔係只會帶嚟三個效果
1,被封路圍捕而又無路走
2,消耗當日運動力量
3,阻到遊客

希望行動派參考吓

出分化post嘅觀塘手足嘅ac係咪popo黎

推爆佢

睇完都唔知鬼係邊

鬼你老母

咁就叫fc？

點證明個acc係狗？

雖然機場Admin 做野慢
但唔似鬼

仲要你講果啲咩和你撞全部都好假
我呢啲機場撚都屌唔到機場Admin 去騎劫啲遊行
班仆街成日話要多宣傳唔肯即日call 馬入機場

我懷疑黃蛇就係樓豬

但機場拉左 個位數人士
仲要0 蛋0椒0槍

係鄧寇克果下麻煩少少

點證明個tg acc就係隻狗既acc?
就咁睇，你似分化撚多d

個電話同個admin既關係係邊？
我係咪睇漏左d野？

on9... 一句爆料 @nattromanovaa = #A460 你話係就係?
any proof?

你話佢係鬼你就真係當d巴絲冇腦個喎....
況且你圈嗰d又冇乜問題..最多你話佢aggressive only

如果你冇further proof就好玩囉...
更加証明到機場粒春袋好痛....攪到對家連哩d屎忽招都出...
明明成效conclusion係點...公道自在人心...

鬼唔鬼...有冇人想帶風向..自己諗...

( Show Blocked User - 迅徒 )

唔好比佢沉...我哋比你proof
proof唔到我實幫手推去機場admin post ...
同埋會多謝你幫手比咗個咁好嘅彈藥比我哋 ... 再起尻你底

你就係鬼

good...加埋入文宣度你睇幾緊張我哋攪唔攪得成機場??!

同埋一直話唔可以無差別
但係掟雜物去路軌 列車出事真係好危險
又可能傷到自己人
手足唔好做please

一係踢，一係退

樓豬 blocked
垃圾post 不推文回覆

仆街我收返呢句
block樓主就得了

入埋上面老豆搵仔個電話號碼嚟對
都match唔到個admin
唔知係咪用錯方法

btw...頭re嗰幾個都好鬼... block 得一個得一個咪以為自己好𨶙聰明...你要記住你只不過係一條比社會唾棄... 甘愿犯賤做condom嘅毅進狗 only

你咪係

借位一推
快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
重點：非狗屋 快閃 十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？
2個人一個地方 36個人都夠

臥底就一定有
所以大家一定要有獨立思考呀，唔好因為跟風而去做某一件事

個admin講啲嘢邊度似鬼

推你

捉乜鳩鬼呀 又冇證冇據

我冇入電話
如果柒咗我講聲對唔住
但從我係睇完樓主堆嘢
佢加狗號碼後見到個機主係admin
所以咁回

喂...隻傻閪哩?
喺差館冇閪屌呀...你咁仆街冇gear嘅時候咪同條爛咗嘅賓州有乜分別... 做人做到咁𨶙折墮係咪男人嚟㗎?!

pishhhhhhhhh
磨擦力

收皮啦冇證據都百幾個正評
仲要得一黎就幾個p牌幫你推po

我都match唔到

綠頭亀即係綠頭亀...
一屌就縮... 邊一忽似個男人...
d人閪又冇腦就係咁...

哇屌

走乜鬼，仲係到囉

咁都無相

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

你睇...真係有on9睇到我 #117 嬲嬲豬 負皮我個喎...
我好開心

身在曹營

青
我覺得樓主係私怨撚嚟
同埋係觀塘撚陣地嚟
叫人去陣地打生打死自己唔去嘅撚樣嚟

機場佢拉你
你估你走得甩？

咪就係搏佢唔敢拉同拖埋班遊客落水
冇人知班狗會唔會發顛
但而家黎講真係最好既選擇
大規模拉，講真街戰好多地方都一樣走唔甩

機場比人拉
至少有機會塞到
政府-好多錢

陣地比人拉
政府-0蚊
毫髮無損

唔好再諗咩拉唔拉
你100萬人入去冇可能開你拖
拉曬100萬？
問題係人數唔夠

玉
或者樓主好唔想人入機場?
點解又有機場admin比人搞？

有呢個可能性
唔撚想人入機場
想破壞個機場tg group
如果開新group又要form一段時間
行動力大減

可能係呢個陰謀

同埋其實睇tg行動嘅手足多過睇連登
所以其實連登仔真係好撚多冷氣
我身邊個個發夢冇上過連登

市區幾百勇武 玩完可以四散走
機場個日成班和理非聽到差佬落車已經話要跑出東涌
到時差佬咪拉晒幫你守尾門嘅勇武

機場重點係冇路走
你唔堵路 航班唔會受阻
一堵路見到差佬 啲人又散
如果佢要拉人就唔會走到

所以要玩你係一塞青馬 塞機鐵
冇可能入機場

話左唔入機場都可以塞機場
做咩姐你
主要幹道一玩完就塞

無錯
擺個名同老豆搵仔嘅個人資料出嚟
就話個admin=狗？
有咩直接證明？

做咩呀你 我本身quote 頭兩條友都講緊入唔入機場喎

admin組真人確認 本行動組admin唔係黃偉興本人 連登#211707 迅徒 惡意分化 連基本facecheck準律亦無視 其人可恥

澄清
1. 我地所有 Admin 都知道 Natalia 係女人，唔係男，唔係咩啊 Sir
當中有部份 Admin 由圍趙已經同 Natalia 開始合作，並且現實中見過，當中包括篇文所提到嘅 Duke Caboommm，佢可以確認 Natalia 唔係警察
2. 篇文係冇提供到任何證據證明 Natalia 係警察，只係不斷話有證據同埋有消息，完全冇提供任何證據
亦都有連登網民試過，老豆搵仔提果個電話並唔係連接 Natalia 帳號
3. 篇文講嘅野好多都係與事實不符，當中有兩樣大家就算唔知道任何內幕都可以證實到係假消息
- 機場搞手從來冇宣布過 914 有任何活動，如何特登撞天水圍？
- 有咩可能會撞民陣？民陣有遊行，全世界一定讓路
我地今日先同完民陣講，如果民陣有任何活動，機場方面一定會主動取消
4. 頭先連登 post 一出，就即刻有幾個人同時間入黎不停 forward 個連登 post，然後同大家講話: 有人話 admin 係鬼，叫大家唔好冒險寧願退群先，話自己走先啦，大家留低要小心
但係一直都冇走到，幾個人不停係咁講覆呢句
重點係，來來去去都係果幾個人

冇錯
係和你塞唔係和你飛呀
塞死條路就完成任務啦

fake news

搖乳巴

樓豬開po自爆
真係要睇清楚先正負皮免被帶風向

就係match唔到

人地admin澄清咗 你個post咩證據都冇點幫你

見你兩個啲稱呼笑咗
我都覺得係唔想人入機場多啲
叫人唔好入機場幾廿個post，入咗機場又一堆fake news
陣地戰最多都係一堆討論post，同發生咗嘅突發嘢（如打人）
證明到機場係真春袋

證據呢？你一直都未有實質證據？

大家知係塞 但成日慣咗口講入機場啫
利申我都係

代表你哋好成功.... 繼續加油~~

你認為機場走唔到
所以你係屌緊人 入機場，唔去街戰呢個point
我認為你on9
原因我解釋左勇武點都會比人拉
咪以為機場戰拉嘅勇武會多過陣地唔該

一句講曬
繼續街戰=on9

而且你駁撚到我話塞機場政府唔見幾千萬
陣地政府毫髮無損 但我地唔見咁撚多手足個piont未啊
冇你就收皮啦
陣地冇目的=百害而無一利
就好似呢幾日圍狗署咁
手足比人拉，而我地得到左啲咩？
講嘢之前用下個腦先啦好冇

去陣地被捕嗰嗰唔係你你緊係口響啦
毫無實質作用嘅嘢叫人去做
唔係on9就係五毛
至少你塞機場政府唔見好撚多錢

唔撚洗再話咩走唔走得到呢個垃圾問題
你夠人多
popo撚夠膽機場放嘢
拉曬100萬人入狗署？
解決完人數問題就唔洗驚走唔到
勇武亦唔需要守尾門

和你塞自從換咗admin 一直都好有問題

有100萬人洗撚入機場咩
圍禮賓府 圍政總 圍特首辦都得啦

學你話齋 佢會拉晒100萬人入狗署？
解決完人數問題就唔洗驚走唔到

你真係身處理想國
事實係99% 人係聽到聲都會跑走

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

澄清
1. 我地所有 Admin 都知道 Natalia 係女人，唔係男，唔係咩啊 Sir
當中有部份 Admin 由圍趙已經同 Natalia 開始合作，並且現實中見過，當中包括篇文所提到嘅 Duke Caboommm，佢可以確認 Natalia 唔係警察
2. 篇文係冇提供到任何證據證明 Natalia 係警察，只係不斷話有證據同埋有消息，完全冇提供任何證據
亦都有連登網民試過，老豆搵仔提果個電話並唔係連接 Natalia 帳號
3. 篇文講嘅野好多都係與事實不符，當中有兩樣大家就算唔知道任何內幕都可以證實到係假消息
- 機場搞手從來冇宣布過 914 有任何活動，如何特登撞天水圍？
- 有咩可能會撞民陣？民陣有遊行，全世界一定讓路
我地今日先同完民陣講，如果民陣有任何活動，機場方面一定會主動取消
4. 頭先連登 post 一出，就即刻有幾個人同時間入黎不停 forward 個連登 post，然後同大家講話: 有人話 admin 係鬼，叫大家唔好冒險寧願退群先，話自己走先啦，大家留低要小心
但係一直都冇走到，幾個人不停係咁講覆呢句
重點係，來來去去都係果幾個人

分化撚

Dllm

P牌幫推

唔怪得連登成日有班人次次係遊行前幾日叫人入機場
原來想分化手足呀

煽動他人暴動非法集結

你認為陣地》機場已經喺on9
你答撚到我陣地政府有損失未呀
口都乾

而且你講到機場一定拉曬所有勇武咁
解釋都費事
以為勇武個個0智力

陣地撚真係on99
冇撚用嘅嘢最鍾意做

大聲啲講
呢幾日圍狗署我地得到啲咩？
一堆手足比人爆頭？
拉撚左200個？
831太子？
洗唔洗list曬出嚟比你睇下陣地幾撚冇用？
政府冇左幾錢
政府有冇冇左條毛

追post啦屌

最少都要出電話+Username cut圖呀?屈人唔洗咁屈喎

咁我想問你...
你知唔知我哋點樣先會贏...?
你唔知道個agenda..咁我諗温和派都幫唔到你幾耐

266正皮
連登真係多on9唔睇內文
唔思考下係咪真

btw...又多幾隻疑似被社會唾棄專做埋d 陰質事狗都唔屌嘅畜牲路過... 大家睇路

又一句收咗佢皮... 毅進仔個腦d logic真係好易破解

佢推可能就真係想你去死哩...
其實我又唔係太在意捉鬼...我只係相信哩度真相越辨越明

Push

成日鍾意縮翻入老母個閪度... 你話ar...係咪男人ar... 比人屌到佢深喉都出唔到句聲... 仲衰過隻警犬起碼識得吠吓

唔該大家睇清楚內文同埋追po啦
由頭到尾冇證冇據
一句有人報料就係證據？
Admin都澄清晒又唔睇
仲要280幾正皮上埋熱門
唔該用下腦分析啦

推 但春袋可以照揸

其實哩篇嘢幾有價值...
我諗佢哋有200幾個like 喺手唔夠所以夜晚嚟帶風向...
佢唔夠都唔會咁樣出post就係想駁上熱門再用一開始個like數帶風向...
但係有個好處... block 得一個仆街得一個仆街...尤其冇P牌嗰d... 慢慢就可以block尻晒佢哋
我又唔覺得哩度d人會好多人亂㩒...let's see

睇唔到證據 樓主呢個時勢唔好搞呢d嘢啦屌

咁都核彈

正皮仲升緊
啲人可能見到標題就鳩㩒

嘩

唉~~~~~~~~~~~~~~~~~

正視聽

嘩屌 狗admin不了

人地係白警幫手放料出黎
做咩篤左手足出黎

黃蛇𢱑ot扮鬼咁賤？